岩先有冇聽到有好高頻既野係空中飛過咁

如題岩先係屋企聽到有好似高頻野係空中快速飛過咁有冇人都聽到